儘管安全州的概率中肯定有一些信號，但在這樣的模擬中，包括它們在內，可能會引起巨大的連鎖反應，比如堪薩斯州變成藍色，美國其他州也會變成藍色。 預測:我們2020年選舉模型背後的方法|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月10日|Ozy 
 因此，能夠養活大量海洋生物的浮游植物在這裡沒有繁盛。 一些深海微生物在1億年後仍然存活! 卡羅琳·格蘭林| 2020年9月1日|學生科學新聞 
 如果不能抗擊病毒，不能用公共資金填補私人支出缺口，就意味著經濟中的需求將減少，引發更多裁員和企業倒閉，進入典型的衰退惡性循環。 在經濟崩潰之際，共和黨人擔心冠狀病毒訴訟|Tim Fernholz, 2020年7月22日|Quartz 
 美國女子職業籃球聯盟(WNBA)將於7月25日開始新賽季，而NBA——該聯盟的突然停賽引發了其他體育賽事的一連串停賽——將於7月30日在迪士尼世界重新開始新賽季。 誰是NBA泡沫中的誰:各隊都在一路順風|賈裡德·杜賓| 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 這份聯合聲明導致了一系列學區的關閉，最終導致該州幾乎所有的學校都關閉了。 聖地亞哥統一的決定凸顯了各區截然不同的重新開放計劃|Will Huntsberry, 2020年7月13日|聖地亞哥之聲 
 我記得幾年前我就在練習那個舔音(來自獨奏《午夜圓》的錄音)，學習如何做那種級聯效果。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 她那如瀑布般捲曲的紅頭髮和蒼白瘦削的臉龐。 岌岌可危的默多克:一個孤獨的記者如何揭露大亨的小報恐怖機器|克萊夫·歐文| 2014年8月25日|每日野獸 
 同性婚姻裁決的瀑布現在是一股洪流，一個比一個更有引用價值，更有形象。 賓夕法尼亞州。 俄勒岡州。 同性婚姻勢不可擋嗎? Jay Michaelson 2014年5月20日 
 期待北極光在漫長的突襲中，但沒有光的瀑布。 Seamus Heaney如何影響桂冠詩人Natasha Trethewey | 2013年9月3日|每日野獸 
 桑德和泰勒說，這正是錯配理論所預測的，因為偏好會呈級聯反應。 平權行動:對誰有幫助，對誰有傷害? Megan McArdle 2013年6月24日 
 當一小串火花的明亮光芒劃破黑暗時，我們後面一個聲音厲聲喊道:“舉起手來!” 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 她身材苗條，看上去像個少女，一頭長長的黑髮披散在肩上。 輪子上的蝴蝶|西里爾·阿瑟·愛德華遊騎兵海鷗 
 一個人要麼工作，要麼離開，當犁向前移動時，碎石從車上傾瀉而下，他就振作起來。 《凱勒家的女孩》哈羅德·邦德洛斯 
 陪我到瀑布那兒去召喚塞壬，問能不能看見她。 獵虎者梅恩·裡德 
 把他帶到瀑布底部的是意外，而不是設計。 獵虎者梅恩·裡德